老老實實，有咩係攻擊性武器，警方不如一次過list出黎

我係政治冷感既，淨係識吃喝玩樂，飲喜茶會加珍珠，
但而家郁d都話有攻擊性武器，我覺得勁擾民囉

我驚一陣拎碌長法包又畀你屈，
萬一約炮約著個女警，見我條鳩有18厘米又拉我，
我真心好worry囉，唔好搞著市民好唔好？

人本身就已經係攻擊性武器

警察唔係好鍾意mon post咩？

睇完聽日記者會覆一覆納稅人ok?

警察肯唔肯quote我呀